仲留守喺立法會既人一定要小心！！

立法會竟然無一個警察鎮守唔係一個好徵兆，係咪中央下令設下既圈套，因為當香港特別行政區發生任何危害特別的大事而特區的警察又無能力解決維護時，根據基本法，中央可以即時使介入處理....嚟多次六四....到時事後便言正名順收回香港，改返一國一制....我個人覺得不宜久留...你屌我又好，一個月落嚟既抗爭，我已經唔想再睇到有任何人犧牲有任何人被拘捕，若大家堅持留低一定要萬事小心，注意安全，若要不妥便要馬上撤退，最後天佑我城，香港加油 🙏🏻

2300開記招全部記者2300去主席台

Push